如果當年候賽因無借多10蚊比陳刀仔 佢係咪已經唔可以參加慈善啤王大賽

人地借多一倍賭本比佢 佢都係岩岩好夠鐘先籌夠錢參加慈善啤王大賽

唔係 因為中間佢有俾左10蚊TIPS個荷官

睇得好仔細

佢第一鋪已經輸左 因為冇錢買圍骰

中間少10蚊同一開始少10間個效益差好遠

正解

佢冇冇還錢比人？

係咪可以結論為

候賽因之所以落得咁既收場完全係因為果10蚊

係

侯賽因當年係俾硬幣的話刀仔就夾唔起

好難講 少林足球證明左銀仔係可以企係度

捉蟲了嗎

港紙又好美金又好啦
總之借錢比佢就係on9啦

當年有撚硬幣10蚊咩,小朋友

兩個五蚊銀

候賽因輸係因為佢冇輪綺夢大米
咁綺夢就可以俾力量星仔

十個一蚊銀

你個世界散銀淨係得十蚊硬幣

唔係夢蘿咩？

借唔緊要，應該寫欠單搵埋見證人搞一輪先比錢佢

仲要話人小朋友
現實應該係以為自己好撚醒嗰啲廢中